朴軫永真的是好老闆！二話不說借錢給Rain媽媽看病，還取消行程送媽媽去醫院

當時Rain還是高中生，四處求助卻屢屢碰壁的聖誕佳節，只有朴軫永一個人向他伸出援手...... T^T

上週末播出的SBS綜藝節目《我家的熊孩子》里，Rain分享了自己人生中3個最重要的機會，其中第一個就是「遇見朴軫永」。

大家也許都已經知道，Rain小時候家境非常不好，父親生意失敗、無奈之下獨自出國打工，媽媽則因為積勞成疾患上糖尿病，生活的重擔全都落到還在讀中學的Rain身上。因為窮，Rain曾經一套運動服穿了六七個月，甚至因此患上皮膚病。

「那是97年、98年左右，媽媽沒錢去醫院，我到處求助但是沒有一個人肯幫忙。 其實只要去醫院媽媽就能多活一段時間。 當時是聖誕前一天，我打電話給朴軫永說，哥，救救我們吧，媽媽沒有看病的錢，沒辦法去醫院。 」當時Rain只有17歲，就算想貸款都沒辦法做擔保，真的是走投無路。

朴軫永得知之後立即取消所有行程開車來到Rain家裡，這才知道Rain家的狀況這麼艱難。 「朴軫永和我一起把媽媽背上車去了醫院，還簽了擔保書讓媽媽住院，媽媽因此得以多活了兩三周時間。 」

Rain說：「最近和軫永哥在練習間隙吃飯時，我還在對他說，謝謝你讓我能夠吃飯和生活。 小時候看到朋友去披薩店買披薩都覺得好羨慕。 還有那種家庭餐廳，看到別人家開著漂亮的車子、穿得暖暖的，小朋友拉著爸媽的手一起走進去吃飯，我都會想：這是什麼樣的福氣啊？ 我真的太難了。 而那個時候拉住我的手的，就是軫永哥。 」

再一次感到「大猩猩」很帥氣XD

熬過那段辛苦的時光，現在的Rain單是房地產就超過450億韓元，人生真的發生翻天覆地的改變！

這段往事每次都讓人看到淚目，朴軫永真的是Rain的貴人，希望大家以後的人生也都只有幸福啊~

爸爸..

我愛Daddy

哭能左JYB

JYP Daddy

當年炒大鑊個陣唔係話唔比佢去咩

jyp唯一最錯係收左啲港支入社

好男人

會唔會太勁

男人典範

堅型

Daddy

世界第一爸爸

迫子瑜道歉
好老闆

偽君子?

應該係子瑜媽媽逼子瑜道歉（當期時子瑜媽媽飛去韓國），因為JYP Entertainment 已出道歉文。可能子瑜媽媽覺得子瑜將來會去支那發展。

之後，JYP無為錢安排Twice去支那出道，而且一直無去台灣演出同開演唱會（廢事小粉紅又話有差別），所以Twice出道至今都無去中台兩地，JYP都無話為錢而廢，世界市場何其大，美日就係第一同第二大嘅市場，唔使低頭。

導彈哥唔浦頭講下野

敗走左

JYP爸爸

sm就低晒頭啦…一隊新女團搞衰晒幾十年基業

子魚媽台南人 好大機率係支持中國